NVDA破頂冇人講?

磨咁耐係時候爆